盈健 用醫療卡 收60蚊, 唔係30蚊咩？

之前用醫療卡睇, 30蚊
今日睇要60蚊，加左價？

係咪加左d唔包ge藥？
可以問姑娘

60蚊, 再加特效藥40蚊
總共100蚊

不過d 藥好似靚少少
但我冇要求喎

我個張25蚊

比錢時可以問，同埋反對

張張卡唔同，問你公司啦

傻仔比左錢
唔識問
之前一直都收30
第一次比人收多過30

唔緊要啦，下次問下啦
D藥靚d快d好